有無人試過跟團發生D ON9事

我老豆一個人跟杜拜團
入境個陣導遊唔記得咗佢
成團人帶哂返酒店剩返我老豆仲係機場
佢又唔識英文
搞咗成日,又打電話返香港,又CALL車先返到酒店
我老豆本身脾氣就差到我都頂佢唔順
聽講我老豆屌到個導遊跪係到道歉

你同我跪喺度！

小五同老豆and 啊妹跟大陸團, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

咁都正常，比咗錢跟團都咁，同唔自己去有咩分別

潮文

每次睇到呢段潮文都笑到仆街

定延屌到你跪咗喺度

真人真事😅

OLD NEW⋯⋯

我老豆不嬲都係見高唔拜,見低必踩個隻
咁難得有個機會俾佢怒屌
佢應該出盡全身既力量去屌個導遊

俾同行女團友溝，好on9

通常旅行團D女團友都係D甩牙阿婆黎

你嗰啲老坑團，點同我呢戲啲後生團比吖，你點夠我架FC鬥

你夜晚訓教個陣俾甩牙阿婆含撚

你夜晚訓教個陣幫甩牙阿伯含撚

你坐旅遊巴個陣甩牙阿婆一路幫你含

你坐旅遊巴個陣甩牙阿伯一路要你含

試過去台灣個導遊太長氣
獲獲都上車講到落車
有個外國人頂唔順
去到個購物點直頭拎埋喼落車
嚇到個新丁領隊都唔知點算好

甩牙阿婆幫你含完你再同個阿婆打茄輪
一路狂奶佢甩哂牙既牙齦

我睇完到笑到hihi再仆埋街

甩牙阿伯幫你含完你再同個阿伯打茄輪
一路狂奶佢甩哂牙既牙齦嘅牙石

遇到個廣東話唔正嘅導遊，天壇大佛講做「天堂大佛」、北京餃子做「北京狗屎」、飛機做「飛雞」、鹿鼎記做「lock頂雞」etc

你去冰頭旅行丫？

幾年前同屋企人跟團去歐洲 之後坐長途旅遊巴 去到個油站比我地休息 之後有個一家4口既家庭 爸爸媽媽呀哥同呀妹 之後佢呀哥同其他團友既小朋友係油站玩得太開心 之後溜企左個袋係油站 個袋有passport 之後上車到左高速佢先同導遊講 之後原車番轉頭去油站搵 最後係油站真係比佢搵番 之後最on9就係佢一上番車即刻跪左係地下 講：我對唔住大家 因為我貪玩搞到浪費左大家寶貴既時間 。跟住個男仔個呀爸都唔望個仔令埋一邊

利伸： 果個男仔就係我 呢件事比呀妹笑左好耐

肯認錯

因為夜晚大家都坐左好耐長途巴 上番車半個鐘先發現唔見左個袋 實在唔知點面對大家 所以跪係地下同其他團友道歉

洗唔洗跪呀

你好可愛

好撚小學雞呀

真係幾好笑

有次同幾個FD一齊跟間大既旅行社去長隆,廣洲
我地2女3男,咁就兩Pair人兩間房,突左一個男仔
到夜晚入房,居然安排左個同團唔識既女仔同我個男仔fd一間房
大家都好驚訝!個女仔即刻拎晒d野去佢父母間房
第二日大家都鬧個導遊係咪痴線

去到食飯個d位要落車,全車人都仲訓緊
個8婆導遊真係完全唔會出聲,一到就開門落車行

去到長隆有一半人去動物園,一半人去機動遊戲個邊
咁就分開唔同地點落車,個導遊又係一野衝落車,行得超快
落左車個一半人就企左係到,因為係停車場已經見唔到個導遊行左去邊
阿司機就落車幫手搵返佢
一半人企係到呆左,另一半人係車呆左

去到有條街,就放我地落車自由活動
完左上晒車先話原來有個景點都係呢到,佢完全冇提過
成車冇人有去到,跟住叫佢俾時間我地再去
佢就話冇時間,跟住成車人都屌佢
佢講唔掂就搵第2車個導遊黎幫手

到最後俾小費就係咁係到話自己知做得唔好
希望大家包容佢呀 etc.

未試過成程都咁撚on9

唔係個個導遊都要上車講到落車架咩

我係團友會笑死
見你咁乖 邊扶邊笑你啦

屌

十幾年前北京

是

送用過既俾你地

屌可能真係

*news

無買野?

冇購物環節既

長途點講全程
同埋通常團友都訓教啦

試過個導遊屌鳩啲客訓教唔聽佢講野

不過我通常都盡量聽

N年前參加北京交流團去清華大學參觀搵咗幾個香港留學生嚟接待我哋
幾條友俾人洗咗腦咁 成程係度話大陸嘅大學好過香港八大 咩大陸好多嘢值得香港人學習
有個仲痴線話香港某外資銀行親自打電話嚟請佢做經理 痴咗上腦

佢只係上高速有規定唔俾講先抖吓
上阿里山啲山路九曲十三彎
我見暈閉目都唔俾 cls

我淨係聽過唔准企起身講

叻唔切